csl sales入現有客戶續約，iPhone plan

就完約想續iphone 8 plan請出手